有冇人鍾意聽小塵埃

好正呀
第一首上腦嘅係卜卜卜
之後就飛吧獨角仙
仲有好多好多

由佢地第一首歌就聽

陪著你走 真係

嗚

經典
未識佢地
廣告聽到已經覺正

兩隻碟都有買

又好正

有 覺得聽落好舒服

揮手

情侶檔組合

作為灰爆高登仔, 忍唔住諗如果佢地分左手會點

小塵埃長睫毛 是你最美的記號

正野

那對手仔抓呀抓

好聽係好聽，可惜冇live

有 陪著你走

之前viutv有個節目

星期五喺太子 少年牧羊有live